估國家？ 報復鱷魚咬死人 村民集體屠殺292條鱷魚

印尼發生屠殺鱷魚慘案！一座位於印尼東部的小鎮，村民為了報復咬死人的鱷魚，竟然決定殺死這隻鱷魚在養殖場的所有夥伴，數量高達292隻。

當地媒體報導，西巴布亞（West Papua）一名48歲男子日前為了拔草餵牲畜，擅自進入一座鱷魚養殖場，結果被養殖場內的鱷魚攻擊狠咬，男子傷重不治死亡。村民上周六為他舉行完喪禮後，決定要展開報復，一堆人紛紛拿著斧頭、棍棒及利刃，衝進養殖場把所有292隻鱷魚全部殺光，屍體被堆成一堆，畫面相當驚人。
地方官員表示，這座養殖場擁有合法執照，專門養殖需要保護的淡水新幾內亞鱷。雖然發給執照的條件之一，是養殖場不得對附近社區居民形成困擾，但村民把鱷魚全殺光，也實在令人無法接受。西巴布亞自然資源保育局負責人馬努郎（Basar Manullang）說：「鱷魚也是造物者賜與的生命，牠們也需要受到保護。」

連坐

邊隻仆街累全家呀

其實係咪應該留番幾隻
個幾隻係用黎睇住D人殺其他同伴
等佢地識驚

誅九族

要俾班畜牲知道呢個世界邊個話事

死咗條友係擅自走入個鱷魚場喎

唔怪得蘇狗今屆收曬口

如果唔係流料D 村民都幾猛料
近三百條鱷魚， 用斧頭、棍棒及利刃就殺得哂

鱷魚甲咁厚要幾多棍先打得死， 比佢咬又死多幾個

咁撚好抽？

會唔會有啲鱷魚係度扮死 等待覆灼

完全唔明有咩問題

估乜撚國家 第一個字就印尼

估中咗，屌

我都想像唔到點樣用棍打死鱷魚

One for all, all for one.

痴撚線
走去人地到殺哂全家

我希望係呢個post見唔到大愛左膠同動物撚

香港人去印尼姦左條女
咁係咪會集體黎姦番香港292個女人？痴線

仲以為4，5米長嗰啲
有玩開運動嘅中學生都夠打啦

百位奉還

估國家？ 報復人類屠殺鱷魚 鱷魚群集體咬死292個人

印尼發生屠殺人類慘案！一座位於印尼東部的小鎮，鱷魚群為了報復屠殺鱷魚的村民，竟然決定咬死早前在養殖場外居住的村民，數量高達292個。

當地媒體報導，西巴布亞（West Papua）因鱷魚誤咬死人事件，一群村民拿著斧頭、棍棒及利刃，擅自衝進養殖場把所有292隻鱷魚全部殺光，結果屍體被堆成一堆，畫面相當驚人。其他附近的鱷魚上周六為他們舉行完喪禮後，決定要展開報復，一堆鱷魚紛紛伸出利牙及利爪，衝進養殖場外的部落把所有村民合共292個人全部殺光，屍體偏佈如山，畫面相當恐怖。
地方首領表示，這座養殖場外的部落村民擁有合法居留權，西巴布亞的原住部落已有一段長久的歷史。雖然先前的確是鱷魚咬死了人類，他們才繼而展開報復，此具對當地的養殖鱷魚形成了困擾，但其他鱷魚把所有村民全殺光，也實在令人無法接受。西巴布亞自然資源獵食首領馬努郎（Basar Manullang）說：「人類也是造物者賜與的生命，牠們也需要受到保護。」

印尼人正垃圾

擅自入去就要承受結果啦

上帝創造人類管理地上一切走獸，是神默許的

shithole country

斷人米路都幾撚仆街

仲諗緊係咪中國 點個係印尼

但寧願相信係中國

中國D噩魚系人扮既

good

笑死

畀埃及人知道 佢哋死撚緊

同支那狗一樣係低劣人種，偏偏呢兩個民族大量繁殖，人口最多

餓到佢地互咬唔係仲好睇咩

中國有無殺過印度人

之後又到村民嘅朋友覆灼，又殺返292條鱷魚

擅自進入一座鱷魚養殖場，結果被養殖場內的鱷魚攻擊狠咬，男子傷重不治死亡

條友自己戇鳩在先 做乜要搵鱷魚陪葬

鱷魚殺人就得 人殺鱷魚就唔得 咩世界

估啱咗一個字

一命填一命呀 做咩要死全家先

無用槍算公平決鬥啦
值得尊重

留名睇表演

同畜牲計較真係好撚柒 搞到私怨咁

野生動物嚟嫁大佬

印尼唔係印度

有咩問題 弱肉強食 鱷魚咁撚垃圾 想殺就殺啦

班友都幾得閒

朋友係第十族
誅十族啊屌

讀篇祭䲔魚文就得啦

人地中國文明好多，自己入籠餵老虎就自己負責番

印尼唔係印度啵Ching...

全部賣錢

其實村民好正常，而家死左個村民只係爆發點。其實佢地一定好反對呢個養殖場。

係一個小島度有個鱷魚養殖場，難擔保佢唔會走到去民居度，咁就成家比佢攪掂。又或者自己啲小朋友亂走，走錯入養殖場就大獲。

成班村民可以咁齊心，緊係有共同利益點，迫個養殖場收檔。

原始部落既祭祀習俗，世界既低質人口

女村民現身說法，係咁扑、係咁扑

癡線 明明係條友自己擅自入去鱷魚場

只係識欺負弱勢嘅動物，平時又唔見咁勇武

動物大愛撚全面進場！

木棍戰鱷魚
連登仔得唔得
292 條

鱷魚沒有一條是無辜的

有無片 一定好睇過拍戲

邊個咬邊個係鬼

養殖場

個場主多得你唔小

物競天擇

大家一齊唔用武器先叫公平囉

aoe 村民

人類圈養鱷魚，殺佢哋用啲皮做手袋就得
鱷魚食人搵啖飯食就要殺佢全家

Goodest logic

鱷魚都值錢過呢d垃圾人種條命

咪就係
班村民肯撚定唔會賠返錢比場主